（想置頂直到記者見到）有冇記者訪問下何君堯

問下佢元朗白衫疑似黑社會嘅人係唔係暴徒行為
係咪擾亂緊香港秩序
有人見到你同白衫人有講有笑
支唔支持佢地打返屋企市民打到流血做法